4月春季新番一覽。。。

卡片揀選者咁都出到第四季？

石頭門

追死人咩，咁撚多野要睇

芳文番

比較期待 P5 多田君不戀愛 同埋宅男腐女戀愛太難

銀英傳

有魔法少女嗰兩套咩嚟

FMP

俺果套搞笑 2個女主角變完身會變男人

P5
S;g0
套銀英傳係重制原版？未睇過想下

魔法少女條橋係咪真係玩到冇嘢好玩…

應該就係啦 黑暗系出得太多 呢套玩搞笑 我要成為雙馬尾D FD

銀英傳
Golden Kamuy
P5

入定紙開閃十一

冇今季咁精彩
不過有命運石之門

一拳超人幾時出

[2018年4月新番]Steins;Gate 0 シュタインズ・ゲート ゼロ

台主一早開咗post
四月大家唔好搶開post啦

sg

Want see。。。🤤

有馬睇

巨人唔係春季番咩

痴撚線

剩係睇FMP 輕輕鬆鬆 補舊番

aico睇pv好似唔差

一諗起sg0既劇情就想哭

有P5又有石頭門

屌 我仲以為盾之勇者四月播

唔通真係留翻同魔禁三黎個硬碰硬

點解咁耐都未有高達嫁

P5
FMP

why you always j gb #

冇人諗住睇蒼天之拳？

驚爆 啪啪啪
驚爆 啪啪啪

最期待aico同b

為咗搶開post究竟#9可以去到幾盡
我以前一直都以為#9冇葉同猿狌咁痴線，睇嚟我真係低估咗佢

食屎仔

食種

好想知a1會點做p5嘅戰鬥場面

P5

FMP

銀英

足小

就這4套

SG0 世界第一

睇夠唔夠錢姐

潛行+回合制可以做成點
之前制作組仲話會盡量還原遊戲戰鬥風格

閃十一人

SAO外傳

佢呢個好明顯唔係討論post黎

同我爭？

泰莎 泰莎 泰莎

why u gum say ar

係咪重製

睇落下季無今季咁吸引

今季真係太屈機

黑社會女兒

AICO
重神機

琴弦森林居然有動畫

咪有一集ova

果兩套魔法少女....
BTW P5 班聲優真係惡....
A1 今次又會點崩法

我只想看sg0

淨係睇標題既話得返堆續作係有興趣

閃十一

千穗

黑社會超能力女兒去左邊

4月=續作

ヒナまつり

今季唔計上季就播/第二季既咪都係得pop team epic同京紫

比宇宙更遙遠，惡魔人，citrus，刻刻，戀如雨止，博多，呢堆又唔係去到屈機個級
國家隊呢套我覺得個故仔普普通通

京紫屈機真神教

我們是朋友吧?

淨係fmp都夠秒曬今季所有啦下話

賺到錢,同埋for細路仔睇
好似當年爆旋陀螺咁

得罪講句南極起碼高京紫一班

換左公司都唔知會整成點